唔好嘈 一句講哂 Kobe定Curry

講緊邊個勁啲
Kobe
Curry

客觀角度投票

鮑姐

一定係鮑起靜

樓主有無可能創造到一個po
入面第一個留唔係鮈姐